給發夢27/7入元朗的人

利申以下是本人發惡夢夢到
本人是80 後廢中，由高登到連燈都只是cd-rom,未有一件事令到我衝動想成為會員，直至21 號晚見到元朗黑社會亂咁打人我見到真係好嬲，我想像唔到呢個係香港，嬲到瞓唔到，直至第二日見到更加多片流出，我越睇越嬲之後仲睇眼濕濕，點解香港而家會係咁，殺人放火金腰帶。我唔知自己可以做咩之前只係去遊行因為兩個仔仲細冇勇氣去做勇武，希望係度一齊諗辦法可以幫下手。

我想俾個小小提議發夢27/7 入元朗嘅人，我覺得你哋最好喺其他站前會合最少5至10個人先好去元朗站，大家識唔識都唔重要，咁樣會安全好多如果唔係我驚3:00入到元朗站嘅時候太少人會送頭，同埋要做嘢嗰陣時最好等啲和理非仲喺度嘅時候做，啲黑社會淨係識人多蝦人少，同埋做完嘢就真係要識散，因為入夜情況會好危險因為元朗啲狗有D自己都係圍村人，佢哋一定想你死。記住一定唔可以被捕，冇事先可以做到世界冠軍。多謝你哋年青人，你比我勇敢好多，仲有好多人理解你哋點解會咁做，最後希望我呢個惡夢快啲發完，加油！

所以愈夜關站機會越大所以一定要早啲，同可以荃灣西站早D集合先一齊發夢入元朗

Push